工程撚入建議做draftsman定bim modeller

In過幾間bim都無收到offer
跟住就試下in draftaman點知一in第二日就收到offer
想知做邊個前景會好啲得個19HD學歷
接收人哋offer autocad好過bim
推咗個offer去繼續搵bim modeller做

今年行情差，做住先，一有機會要即走

唔撚做工程
利申 20fg 做緊grad e已經唔想撈

頭先收到interview星期二先in 但draftaman份工星期一就簽約

BIM

Bim啦
但draftsman好多都好等人用
但就係唔多請人

Draftsman想舒服唔好簡乾收銀 做恐人工又低
但真係想學野幫考牌既 就乾收銀啦

利申 乾收銀畫圖仔 contract 5 day 但玩到番6 day full 人工低 讀緊civil 做多2年轉engine 玩幾年然後考牌

做死人*

做份TOC跟point咪算囉

留名，想學BIM嘢，諗緊報唔報班好

過來人表示 畫到訓著 做其他啦

直接搵間contractor做ae 唔鍾意落site?

想搵啲5日嘅工 返6日得一日休息時間唔夠

推

BIM，不論前景同人工都好小小

jobsbd同indeed好多無回音或in完唔請

me too

我都準備找bim 工 都係19hd